男同女 係咪冇可能有平等嘅一日？

出街男仔請女仔睇戲食飯係合理正常 咁如果掉轉呢？
點解落club男仔要比錢女仔唔洗？
點解女人驚曱甴昆蟲係正常 男仔驚又比d女人問翻係咪乸型？鬧完仲大條道理要男仔幫佢打死佢
女仔去蒲係雞係公廁 仔去蒲去食女就得
仲有冇啲咩係令你覺得 男女冇可能有平等嘅一日

係